第一屆波台優汁會然頒獎典禮

1. 最優汁會然
切爾西：老鼠
曼連：銅鑼灣軒達臣
利物浦：馬馬度沙高
阿森納：豬sir

2.最幽默會然：巴禾
3.最佳組合：人妖三兄弟
4.最佳領隊：雲加
5.最佳新人獎：耳和鼻
6.最有價值球員：巴禾
7.最佳烏籠球：N 賓
8.最佳入球：豬sir
9.最佳二線球員：卡勞
10.最佳marketing:蓋清

請以上會然盡快聯絡小妹以安排頒獎事宜

樓主最佳組合

no me

銅鑼灣軒達臣搶哂你風頭🙄

矛禾

冇我=造馬

條友曲直難分，小妹都唔識分

下屆加油